即係咁 撐7犯d人唔覺得好fail?

又話成立咩基金呀 捐錢呀
大佬 你覺得佢好正義 無做錯
咁法庭點解會判佢先
不如你自己再睇睇打人個段片
會有咩說話好講？

推

香港已經唔係細個認識既香港

好想移民

brain failure

我得番呢個做人目標

佢地放棄左思考好耐

覺得地球係平嘅果班人仲醒過佢地
醫返佢地都哂氣

因為有個鬼佬， 鬼佬一定係衰人
鬼佬從來都鄙視中國人 ，鬼佬一定同美帝國有關，美國鬼子一直想攪死我哋強國人，佢哋驚我哋強國掘起挑戰佢霸權地位，所以批決唔公平 ，一定有外國勢力攪鬼，佔中都係因為外國勢力，特首都話有晒証據......

個腦。。。。

有齊證據都要推翻現實
成班愚民盲信強權唔信法律
同以前俾皇帝撚嚟撚去個班人有咩分別